滙控發10億坡元永久或有可換股證券

滙控（005）公布，發行總值10億元新加坡元的永久後償或有可轉換證券，初步年息率訂為4.7厘，以中間市場掉期利率加287點子水平作參考，有關證券可於發行5年後起（2022年），每5年可重設1次日期；發行人擬申請將是批證券在愛爾蘭證券交易所上市。

根據巴三規定，倘滙控普通股權一級資本比率（CET1）任何時候低於7%，或因應英國審慎監管局要求，便會構成觸發資本充足規定要求，有關證券將按轉換價，轉換為滙控普通股，以充實集團核心資本。

點解唔用USD ?

Coco

巴打點睇?

4.7厘咋喎，買0700一年升幅都唔止啦

220->180??

180到273你唔講？

係囉佢有波幅你唔講，一定升？

4.7咁低

Coco bond 買都on9

唔敢講一定升，但睇返10年走勢我會買700 上個月買左已經賺左唔止4.7厘

買債相對穩定，同股票係唔同投資
你唔講上個月買700牛証到依家升左幾倍
上個月買823都賺，講返轉到有意思咩？

雷曼債券

真心

柒左

.7厘咋喎，買0400一個鐘頭升幅都唔止啦